(緊急法到了）如果連登死左大家用twitter!!

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

推

搵人幫推

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

push

屌你老母你on9架? Twitter都要網址

用reddit呀屌

你咁講連仔會好傷心

就好似同自己老婆講如果你死左我去叫雞一樣

多謝幫推！
自己google 都懶

唔係中資咩

用reddit先傾到野

Download the Reddit app here:

記得加lihkg hashtag

有無諗過唔係封連登，而係斷網

斷網大家落街舉牌寫topic
岩傾咪圍圈圈討論
真人牌連登

時間無多啦

如果Twitter死埋，咁用咩好？
唔好靠VPN，政府可能會盡封

叫連仔快d 諗back up 好過啦
仲傷心

緊急法一出，
政府可以隨意禁止上網。
基本想上係佢想發佈任何法律都可以，
大家知唔知?
到時一係全部人衝出去。
一係就等全世界嘅國家出手。

Twitter見啦各位

上唔到網麻煩大家拎一大堆A4紙同筆出街
咪撚再坐係屋企

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

上唔到網就拎紙筆大聲公出街

重點係無論點都好，咪撚再坐係屋企

twitter #lihkg

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

Vpn

係

仲用中資？傻左咩

加tag
#lihkg

好大機會會封

如果上唔到網呢

Twitter啊

VPN 上到

紅底啊

斷網好大件事個市要收幾耐

仲有Reddit r/hongkong
r/lihkg

求下大家幫手推

上

緊急法

贊成呀